你地係唔係想醫護做condom

撐醫護罷工
快啲去fb洗版啊屌你地
人地犧牲咁多
你地仲係度嘻嘻哈哈
最少今日要去各大報紙fb page 洗版
明報，晴報，頭條咩春都好
發文唔港高質
copy and paste 都可以
要洗爆佢地版

我港人講地都日日去屌人
快幫手啦

係你地啲左膠光環撚先在乎打手風向啫
連PPE都冇返乜撚野工
啲人講乜關你春事？點解要在乎？形象唔好？畫面唔靚？黑警係咪輸左？
香港人最鍾意眨低自己轟轟烈烈咁輸

你諗下醫護幾大壓力先啦
佢地就黎控制到成個社會既風向啦
醫護被千夫所指，政府想將疫情轉移視線
你諗下佢地有咩壓力先啦

唔攻擊打手，咁你做左咩幫手啊？

千夫所指？ 藍絲沉默百萬人？

你自己睇下facebook 先啦
睇下周圍環境先啦

我當然知道我地係絕大多數
但麻煩你唔好睇少政府文宣機器啦
同埋你有咩支持到醫護啊？
你係唔係幫手搞緊其他工會罷工啊？